# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-12 00:06+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-12 23:36+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Achievements"
msgstr "成就"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Sign up"
msgstr "注册"

msgid "My Courses"
msgstr "我的课程"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Chat"
msgstr "聊天"

msgid "Professors"
msgstr "教授"

msgid "Students"
msgstr "学生"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Type a message..."
msgstr "输入消息..."

msgid "2024 Bright Path. All rights reserved."
msgstr "2024 Bright Path. 版权所有。"

msgid "Course overview"
msgstr "课程概述"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "See"
msgstr "查看"

msgid "No existing courses."
msgstr "没有现有课程。"

msgid "Achievements"
msgstr "成就"

msgid "Completed 10 Courses"
msgstr "完成了10门课程"

msgid "Earned after completing 10 courses."
msgstr "完成10门课程后获得。"

msgid "Expert Learner"
msgstr "专家学习者"

msgid "Awarded after mastering 5 different topics."
msgstr "掌握5个不同主题后授予。"

msgid "Top Contributor"
msgstr "最佳贡献者"

msgid "Given to users who contribute regularly to discussions."
msgstr "授予定期参与讨论的用户。"

msgid "Completed a Specialization"
msgstr "完成了专业化"

msgid "Earned after finishing a complete specialization track."
msgstr "完成整个专业课程后获得。"

msgid "Top Scorer"
msgstr "最高分"

msgid "Awarded for achieving the highest score on a quiz."
msgstr "因在小测中取得最高分而授予。"

msgid "Lifetime Learner"
msgstr "终身学习者"

msgid "Given to users who have been on the platform for more than 5 years."
msgstr "授予在平台上超过5年的用户。"

msgid "Certificates"
msgstr "证书"

msgid "Data Science Certificate"
msgstr "数据科学证书"

msgid "Awarded for completing the Data Science Specialization."
msgstr "完成数据科学专业化课程后授予。"

msgid "Advanced Programming Certificate"
msgstr "高级编程证书"

msgid "Completed after mastering advanced programming concepts."
msgstr "掌握高级编程概念后完成。"

msgid "Machine Learning Certificate"
msgstr "机器学习证书"

msgid "Awarded after completing a machine learning course with hands-on projects."
msgstr "完成机器学习课程并进行实际项目后授予。"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Course Content"
msgstr "课程内容"

msgid "No courses enroled."
msgstr "没有已注册的课程。"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Pawssword"
msgstr "密码"

msgid "New user? Press here!"
msgstr "新用户? 点击这里!"

msgid "Enter your username"
msgstr "输入用户名"

msgid "Enter your password"
msgstr "输入密码"

msgid "Re-enter your password"
msgstr "重新输入密码"

msgid "Enter your email"
msgstr "输入电子邮件"

msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

msgid "Student"
msgstr "学生"

msgid "Professor"
msgstr "教授"

msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账户？"

msgid "Upload Course"
msgstr "上传课程"

msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

msgid "Course Description"
msgstr "课程描述"

msgid "Course Language"
msgstr "课程语言"

msgid "Course Category"
msgstr "课程类别"

msgid "Course Paragraph"
msgstr "课程段落"

msgid "Enroll"
msgstr "注册"

msgid "My courses"
msgstr "我的课程"

msgid "Course uploaded"
msgstr "课程已上传"

msgid "Incorrect password, try again."
msgstr "密码错误，请重试。"

msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在。"

msgid "User already exists. Log in!"
msgstr "用户已存在。请登录！"

msgid "Username must be greater than 3 characters"
msgstr "用户名必须大于3个字符"

msgid "Password must be greater than 3 characters"
msgstr "密码必须大于3个字符"

msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

msgid "Invalid email format. Please use a valid email (e.g., example@domain.com or example@domain.ro)."
msgstr "无效的电子邮件格式。请使用有效的电子邮件（例如：example@domain.com 或 example@domain.ro）。"

msgid "Account was created"
msgstr "账户已创建"

msgid "Logged in successfully as %(account_type)s!"
msgstr "已成功登录为 %(account_type)s！"

msgid "Unroll Course"
msgstr "退出课程"

msgid "Chat with"
msgstr "聊天对象"